今晚必勝法 － 沽空中資股

BABA
TCOM
BILI
GSX
WB
PDD
ZTO
JD
....
是但做空邊隻都贏， 一定drop

in 口交Trump，we trust， we 沽

8仔有冇做空？

5g

點樣空 富途有冇得揀

有国家隊托。

托得到先 真係亂印咩

富途中資， 惡意沽空拉鳩埋你

用開咩沽？

仲未計啲大戶知道你班傻散沽，
仲唔趁機會推上去夾死你咩。

睇下點

邊有吵架會睇新聞炒股。

吵架->炒家

快 等你破產

個戶口係美國，佢要你今晚收皮就收皮， 要派錢都派比美國人先啦

唔會

垃圾牛

又ff...

ZM割左蓆

r
無咁易，成個R&D係支那

仲有 WUBA

慢慢開始係高位走貨 玩撚死大陸仔，谷返去美國本土度。

ZTO 盤前 -10 ％

準撚到唔洗解釋啦下麻？

中哂啦下話